連登既bug？

最近得閒研究緊身份認證，原來通常認證既漏洞有所謂既XSS攻擊，於是就上網搵下資料，先發現原來以前高登都試過依種攻擊，仲搞到好大鑊
於是我就試下係連登試下係標題到打<Testing>，之後隻字真係消失左
其實依個bug係咪好危險？駛唔駛將個<>變番做html entities?

不過依個bug係apps 到睇係唔會有野，係網頁版先會有問題